唔講政見，香港主流band 你點排?

Supper Moment
Tonick
Rubberband
Dear Jane
Kolor
zpecial

個人認為 Supper > Rubberband > Kolor > Dear Jane

Tonick 同zpecial 真係唔識欣賞真係有浸味

C AllStar算唔算？

sor 講得唔清楚，pop rock band.

DJ/RB 並列
Tonick/Koler
Zpecial
SM最差

DJ 一定最底
首首都一樣 倒模咁
Tim 現場又唔穩定
咁多隊嘅主音佢最弱

唔講政見會係
MR/Supper > RB > KOLOR > Tonick

如果計埋call, call 都會係第二

純音樂討論
Rubberband = Supper Moment > Kolor > Zpecial > Dear Jane > Tonick

李榮浩老師 第一啦

淨係唱非愛情歌已經值得支持

又有港產片 香港味歌詞

RB>Mr.>Kolor>DJ>SM>ToNick>其他
老老豆豆，Zpecial唔入流啦

Tonick
kolor

五毛出沒注意
「係！各位網友！」係音樂台著名五毛嚟，專喺任何討論香港音樂嘅post踩到本地音樂一文不值，然後乘機貼上支那歌手youtube link大肆吹奏，見到佢個名記得唔好同佢討論，盡情辱罵佢一番/貼上呢段嘢然後block柒咗佢就得

觸執算唔算

RB=DJ > Kolor > SM

野佬算唔算？

kolor屌打

主音黎計
Sunny屌打8成香港band

而家冇咗影

其實點解咁多人覺得tonick 正？

好好笑

One Promise冇人講

駁唔到

Mr>Supper>Kolor>RB>DJ

純粹個人口味

Band喎
唔係組合

真心正 唔知點解紅唔起
一個都不能少
相聚一刻

野佬好正

唔計現況計全盛時期
Mr = supper > rubberband = tonick = kolor > dear Jane
計依家
Rubberband > kolor > DJ = tonick > supper

音樂上我最鍾意rb
但係sm現場表演真係無一隊有得比 sunny帶氣氛真係一流

計全盛時期，講影響力，到宜家又未散band嚟講

1 mr. ，supper moment
2 rubberband ，LMF，dear J
3. kolor，tonick ，野佬

Zpecial就睇多兩三年先啦

L M F

zarahn

instinct of sight

兩首都好好聽

喜歡上一個人

附近的人

Lmf

明明一個月前先出完新歌

6唱功一定好過Sunny
但係Sunny感染力同帶動氣氛好過6號

而家意返起
佢哋叫野佬(yellow!)都好神奇下
好似當年就已經知道自己係黃嘅一邊
明明嗰時仲未有黃藍立場之分

Supper > Rubber > Dear Jane
Kolor唔啱口味
Tonick就好撚垃圾

RB > SM=DJ=早期Kolor=坐時光機前既MR >>>>> Tonick

好可憐 要靠你不停宣傳佢但都係冇人buy

我記憶停咗係野仔sorry

補貼番

唔好理佢啦 block咗佢一了百了

Pandora 冇人講

Supper > kolor > RB >>>>>>>> DJ

R.O.O.T算唔算主流
都叫拎左新人獎

The hertz 計indie 定主流？

阿水長期被踢出主流
好慘...

覺得唔開心嗰陣上嚟睇你撚鳩啲連登仔就會成個人開心返曬

想問吓憑咩你會覺得kolor會低過上面任何一隊

野佬好正點解咁少人講

計埋立場就係
唔計立場真係冇乜band會輸比DJ

一半半啦

咁佢真係勁

不過衰大陸人

如果香港樂壇個個有佢咁勁一早唔洗死啦

平時又笑香港得偶像派

人地真係老師來教音樂又屌人大陸人

DJ>以前既SM>RB

佢哋應該唔主流啦

麻甩佬先啱聽

歌詞夠抵死貼地

咪玩
講緊band
你當pop歌就話姐

講真
如果講歌嘅流行程度你第一個都幾啱
但係計綜合技術嘅話呢
kolor>>>>>>>>supper moment>>>rubberband>>mr>>>>>>>>tonick>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>dear jane

實力/技術姐係彈嘅唱嘅打嘅編曲etc

主音黎講好難搵到人廢過Tonick真係街邊d mk 仔都唱得好過翜

Mr>Sm
其他是旦

最中意Kolor

之前講過，俾班黃絲圍插

認同

有冇人聽metal

野佬、Nowhere boys

king ly chee
秋紅
逆流
鐵樹蘭
意色樓
算唔算

鐵樹仲有冇機會出show
sunny而家咁樣

排咩Q?
用咩意定義排名

dear jane嗰件添叔都唔弱吖
同柳應廷拍cover唱到中音都斷氣咁
唱輸俾個兩年貨仔嘅新人你都咪話唔尷尬

而家點樣

鐵記

以前草蜢同beyond 應該點排

難啲

sunny真係屌打晒

Kolor真係4個人拆散睇技術都好好
但聽咗咁多年 錄音質素真係要彈 成日錄到樂器好拆好蒙

Call係未能接通

次次Live見到Dear Jane 都係遞mic俾觀眾唱多過自己唱

sunny 開始爛聲

6號上次聽佢唱未來見有d位都上唔到

Bass黎講，阿昇手bass 幾勁跟住就ck。
屌打其餘全部...

Nowhere Boys呢 :(
(唔好話冇人識/who 建議聽下)

聽過，不錯

以前：
19>時光機前mr＞kolor =rb ＞tonick =dj
而家：
Kolor＞rb ＞dj =tonick ＞19

以前學校請過19同tonick 表演，兩隊主音高下立見
Btw, 論主音嚟講以前tim 同恆仔一樣咁廢不過而家我覺得tim 算好聽過恆仔,雖然同sunny同6號比都係麻麻。

意色樓屬於咩音樂類型

tonick > 19?

19之前唔表態令我好失望

其實我覺得 Dear Jane 情歌之外既其他歌係幾好聽

唔講政見
純技術講

不過我認同你唔表態個part

Sorry
不過19而家啲歌係好多元化，但佢近排呢一張專輯啲歌完全唔啱我聽，所以我將佢放喺最後面

不過論技術係算最勁，可能而家得kolor同佢有得比

近排呢一張專輯啲歌完全唔啱我聽x2

btw 你個名，係咪周仔fans

講唱功點會唔係sammy最屈呀
sunny都勁嘅但冇你地講得咁誇張
只論音樂的話
Kolor > Rubberband > Supper Moment > Dear Jane > Tonick

唔完全係純粹好鍾意聽佢啲歌同欣賞佢創作能力，但對佢個人冇乜特別感覺

RB世一

我都覺得主音計
sammy已經屌打

真啊

雖然有聽呢首歌，但港產片同香港味歌詞係因為寫嗰個係黃偉文啫

仲有ios

咁仲唔屌埋黃偉文幫大陸人作詞
投左共

supper瀨曬屎咁
政見又俾人屌

冇錢呀大佬

鐵記半解散狀態啦
我估Supper應該等疫情完咗去台灣發展

其實真係好浪費
Kolor好多歌都好好聽，但啲production做得仲差過業餘

Law of 14 每個月屌起一首歌
其他條件幾好都死啦
14 對kolor 嚟講真係雙面刃嚟
淨係犧牲咗mixing 已經贏晒

排？排咩先？排隊band型唔型？主音唱得好唔好？樂手技術？流行度？

rb做唔到kolor metal風，mr做唔到supper清新acoustic味，tonick又做唔到rb啲jazz feel，其他幾隊都無tonick嘅punk味

計只可計個人喜好、隊band有幾紅etc.

佢地自己都唔介意紅唔紅純為興趣夾band 又好少搞宣傳 得903幫佢地宣傳

又係呢條日日幫燒山含嘅人

RB, KOLOR, Nowhere Boys, Blaster, 野佬, ToNick, Pandora, Dear Jane
純計個人喜好

唔鍾意SM,MR

冇錢搵專業mixing人幫拖

除左昇同sammy vocal之外 我覺得其他都唔算好標青
Robin同michael係唔錯但又未去到話好好
Sammy手結他就好普通
我覺得kolor好既地方係成首歌既arrangement多過各自既技術

好似知你邊間中學

唔係

頂 睇錯野 以為kolor同tonick同地表演

Zpecial
真係唔明點解呢隊可以入埋個list 同其他幾隊比

東江水

聽左zpecial十年 實至名歸

任何band>dj

「主流」

憑實力告急

Mr抄歌都排第1

夾band但連曲都要人幫佢作

Mr.＞＞＞＞ all
其他d科技都比跟得上

我會派人去台灣唱衰呢隊喺革命沉默既band

著襪浸温泉 夫目前飯 最正

tonick主音仲廢啦

屌你老母講緊香港啊講緊band啊
咪on9啦